Be water, 唔好再死守

經過佔中同中大，死守一個位，換黎既係比人滲透。一定要不停玩遊擊，一有人想叫停就好易知嗰個係鬼。同埋遊擊時間快，地點又唔定，士氣又高，無咁易分化到。

平時已經多鬼滲透，一停落黎，對家就會入位，叫人思考呢樣，思考嗰樣，又搬d檯出黎打下牌，唱下歌咁。

場活動可以黎到今日都係因為無好似當年佔中咁變嘉年華，唔好再行返舊路

push

我覺得唔係唔好守
犬攻入大學
都要守
只係 兄弟爬山
當初都有18 區開花
佢地守緊 就唔可以開花?

Agger 觀點相近

深度分析，大家可以都睇下